想養隻柴犬，有野想請教巴打

1. 領養好d定係買好？ (本人想領養)
2. 如果帶埋佢去跑步，佢頂唔頂得順？
3. 佢難唔難教？驚佢係屋內亂痾同亂吠。
4. 佢甩毛勁唔勁？
問住咁多先，thanks

難教

會甩，一轉天氣就甩
朋友個隻一年兩次

如果你第一次養狗
就更建議你領養啲成犬（超過一歲）
Bb既柴犬係最撚麻煩最撚惡搞

好難教

有人話難有人話易。愛佢就要付出。無話因為難教就唔養。

順便講句，領養有呢個質素？邊有可能。

柴犬係特別難教 我覺得
由細開始教佢定點痾屎尿會容易d
80%柴犬都唔放得繩 因為一放就走叫極都唔會返主人度
除非幾歲大隱定d就可能可以放到繩

仲有柴犬甩毛係超級勁 基本上一年四季都甩緊毛
冬天轉夏天甩得更加多 因為佢會由兩層毛變返一層毛

1. Up to you
2.得，佢地唔係貴婦個d,我驚跑到你驚左
3.好撚難
4.一開始會，愈大愈小

養緊

柴犬超難教超曳
唔岩新手養
養之前諗清楚先

同堆柴犬啲脾氣差，出街你預左同唔到其他狗玩/夾

原來柴犬咁惡教

Btw 哥基？

同問 哥基呢

柴犬難d有得領養喎

我第一隻狗就係柴犬，而加都係得一隻，我覺得最重要係陪佢行街，食野就我食乜佢食乜，薯片都比佢食，當佢唐狗咁養，因為佢地同唐狗都無乜分別，身體好好

我呀嫲養過雪橇同德國狼狗，喂d野仲癲，食剩所有野加狗糧，養到一隻16，同一隻15歲，隻雪橇企起身差唔到175好大隻唔肥，咬死過無數野味 ，但係我個陣負責帶佢哋行 到老左都無病無痛咁死，不過有好大個backyard 比佢地玩

好多柴可以領養 , 留意下Fb,
俾啲耐性,
唔好買啦
我都好後悔買
一諗到我隻柴萬千寵愛,
但係佢親生父母名都無, 就好內疚

今日通過住家繁殖牌呢啲on9惡法,
只會令呢啲事無日無之

一定要頂得順呢樣 ,
啲毛係多到你想像唔到

想問下各位巴絲既柴犬係邊度買/領養？

Frd有養哥基
成日吠好撚嘈
要成日帶佢跑街
甩毛撚
新手勿養

我果隻無吠但好有活力，如果你鍾意行山啊果啲帶埋佢消下體力相處下都幾好
哥基都幾多毛甩要日日sor毛但其實幾分鐘搞掂，最緊要多啲同佢玩囉